（有圖）原來啲鴿識自己曬太陽

我見佢走出陰霾，然後坐住喺度曬咗陣，好識嘆 我覺得好cute

鴿？

IP都唔洗check 一齊去買杯天仁茗茶ok？

故姑固~姑~~

就咁就知係龍蟠院

固咕菇

煩到仆街 日日比佢嘈醒
屌佢老母

鳳德呀

係uniqlo等緊樓主

唔係鴿咩？

樓主rip

呢隻係鳩

影隻雀都可以自爆

咕姑固

好可愛

斑鳩

呢隻係斑鳩...

用走出陰霾好似好怪

張相有聲

啲雀好少接觸到水源 多數靠曬太陽同碌沙地沖涼

通常你捉得到嘅都係有病或者就嚟死

「敷」緊蛋

條頸

呢隻係斑鳩，亦即係固咕故，話佢係鴿都錯唔哂，佢係屬鳩鴿科。個頭比啲原鴿細啲，比較驚人

咕姑固一路好走

好得意

好驚呢d雀 之前係馬路見到隻 轉頭比架車轆爆咗 陰影

咕咕咕

天鴿

好撚chill

珠頸斑鳩

固咕菇~~

BTW 哩隻係珠頸斑鳩

固菇固

有時都會見到

咕咕，咕咕咕

pigeon vs dove
shrimp vs prawn

見過麻雀仔用個肚仔喺啲沙度洗身

沙地先岩wor 屌我做乜鳩

再黎

屌你

近望真係頂唔撚順

整多張沙地俾你地嘆下

麻雀仔真係好得意好得意好得意

樓上中意睇麻雀仔沖涼既巴打
呢個ig間唔時會放麻雀仔沖涼 好可愛

然後呢張係隻鳩同隻麻雀爭野食
隻鳩個樣

屌個樣 好無奈

BTW
我D雀俾返個source sin

D麻雀好得意

有時見到D啱啱轉大人既黑鳩
係成鳥身驅但仲係年幼對世界好奇
我望佢會望返我轉頭真係好得意

diu

第二張啲羽毛影到好靚好鮮明

孵緊蛋

抵撚死 臭雀
之前係巴士站有隻雀（樓主相中果d雀）
飛埋黎搵野食 明明地下乜柒都冇
跟手一架巴士駛埋黎 一野車爆隻雀
隻雀五馬分屍咁爆炸 d內臟好撚核突
有少少血係到
至此之後好撚驚呢d雀

龍蟠苑不嬲好多鴿係到曬太陽
利申住個到

好撚樣衰

個日去tst仲多
成5-6隻訓係度

陽光可以幫佢吸收鈣

正宗鳩樣

肥嘟嘟咁

琴日有無睇東張西望？
栢麗大道近清真寺個到 有人餵鴿
一餵差唔多成千隻係到
所以尖沙咀好多鴿

驚咩人

仆街直接會發聲..

前幾日有人跳樓

佢條頸啲斑點嚇親我

如果你鍾意雀仔你會留意到
斑鳩見人靠近或者對望會驚嚇同走開
原鴿你行近啲直行直過佢地好少飛走
如果你有麵包係手，隨手都可以捉到佢地，放啲麵包碎係你前面，佢地開頭會食下望下你，食食下就唔會理你，果陣你就可以摸下佢地甚至捉佢地，不過至少要你自己唔驚佢地彈起同禽流感

其實唔係斑點黎，係好多黑色羽毛（末端白色）叠成，睇起上黎好似一點點咁解

睇親都有聲

一點點真係好撚核突

好撚驚望到佢地d頸

好cuteeee

見過麻雀媽媽餵bb食野 好得意

btw我樓下有間露天茶餐廳，d麻雀仔成日等人地走左之後食二手飯

好得意呀

無體
我個度係帝國中心附近

睇

長沙灣都好多鴿

有d仲會舉高隻翼曬個格甩底

佢哋好似溶緊咁

突然諗唔到點形容

依家先知 好撚q

成日行呢條橋好驚會中雀屎

嗰隻鴨嚟？

好鬼搞嘢

佢條頸

自己摷到D毛鬆晒 好得意

Mk雀

斑鳩呀

好驚呢啲雀 對眼好恐怖
望多兩眼心都寒埋

見到條頸毛管戙

烏~丫！ 係邊隻雀？

呢種雀真係好撚核突
尤其條頸啲班點

識j 我都有科勞呢個ig

d麻雀喺沙上面沖完涼 會留低一個個坑 勁得意

見過樓下狗廁所有4-5隻麻雀玩沙

嘩屌你好撚型

好想睇

有次經過見到有D鴿D紋好靚 好乾淨 好得意

雖然唔知佢地咩心情

D雀膨羽個樣不嬲搞笑

你地有密集恐懼症

Ar鴉

即係點
聲調213～2？

動物梗係識嘆啦...係香港人唔知點解中意做到隻狗咁...寧願返工都唔去撥亂反正

有次經過尖東噴水池
有隻白鴿係地下行，隻鴿掛住避個女仔
點知發雞盲一野撞左落我隻腳到

ip都唔洗check

張相左下角個隻色最靚

個頭深灰 身淡灰, 條頸紫綠色毛, 對翼兩條深灰紋

有無改做鈴聲
故姑固～姑～～故姑固～姑～～故姑固～姑～～

俾貓睇會點